Jakob Ritsberg Räppinä wallast perrismaa piddäjä kaibas et Peter Timmat, om omma linno ülle Jakobi nido likko weddäno, ja om tee pikkuti nido ülle tenno. Jakob nõuwap 5 Rubla kahju tassomist.
Peter Timmat üttel, et temmä ei olle ülle Jakobi nido käinod.
Kohtomees Kristjan Rusand üttel et temmä om kaeno, et Petre linna maa päält om tee länno ülle Jakobi nido, kindi ei olle wõeto.
Kohtomees Kristjan Rusand arwas kahjo 2 Rubla.
Kohhus mõistis, et Peter Timmat peab 2 Rubla masma selle nido pääl ülle käimisse eest.
§773 om ette kulutedo.
